今晚公司BBQ，有咩要注意？

啱啱入職左一星期，驚做錯野得罪人
有咩要注意？

要除衫 幫手燒